侵粉同韓國魚粉有咩分別？

一年前笑鳩韓國魚粉，慶祝蔡英文當選總統
一年後...

都是地球人。別分那麼細